蓋世寶算唔算係老雞？

點阿老狗

你咪死狗囉

咁老屈

咪老屈